牛市之印度銀行股因為支肺近期跌左好多，可以埋伏lc

如題
放假送錢比大家
琴日定前日新聞話印度感染人數創新高，根據世界經驗一般兩三個月就會降番
所以可以埋伏兩至三個月後既hdb同icici long call
包賺，好似係

連燈無我哋印度同胞咩

邊隻？ 有無推介

靜靜地賺啦，一日一倍先啱連登仔

Ok put得

咪講咗hdb icici囉